政府研究把東九龍區五幅商業用地改劃作住宅用途，初步估計共可提供約5,800個私人房屋單位。

另外政府因應最新的經濟情況和市場反應，正研究把東九龍區五幅商業用地改劃作住宅用途，如證實可行，計劃在今年啓動法定城規程序改劃用途，初步估計共可提供約5,800個私人房屋單位。

應該係啟德啦？
吹奏到未來cbd
依家又係要起住宅supply
啲商業demand去曬邊？

5800

鬼佬排住隊搬總部
有撚商業demand

都唔係咩新嘢啦

數碼港 > 貝沙灣
科學園 > 天賦海灣

會唔會變第2個康城

CBD 喎

東九龍CBD係九龍灣至觀塘嘅工廠區

啟德=住宅區

近麗港城都有一幅

全數啟德

啟德之前吹到咁大， 又商業， 又康樂， 又旅遊，結果只係一個大型住宅區... 咁同康城有咩分別

商業地皮次撚次流標 講經咩

有架, 啟德有公屋, 康城無

啟德好過堆填區

又話CBD2
宜家呢？

太子道有望可以挑戰將軍澳道咁塞

牛頭角觀塘果堆新商廈都冇客, 起咁多有鬼用咩

創紀都幾多客租，點會無客

應該係講緊海旁果堆

Citibank Manulife自用唔計

重點